聽金鐘陳伯開咪講野

爆喊！
多謝你保護大家！